求slam dunk漫畫

如題 香港邊到有得買齊slam dunk中字漫畫？

唔明

有新版

我都想睇

動畫無左全大賽

最近有得訂新版呀，我喺信和啲漫畫舖見到 諗緊訂唔訂

新版知唔知幾錢呀 想買

新版有中字咩?

我見雲起有中字訂，我唔會睇錯掛...

遲啲香港都出新版啦 封面又靚